每日為咗啲咩而活下去？

撚唔到

為左搵到呢個答案？

到下年呢 又要再捱多一年？
好羨慕搵到人生目標嘅人
我每日都行屍走肉咁返工 活落去

好難搵 無方向。

唔忍命，唔服輸

你無咩？

等緊做主角而活，幾時到我。

食飯

唔明, 可否解釋一下?

因為怕死

樓主係咪公幹食女果個

Same巴拉

女

啱嘅 但好多事唔到你唔認命
我認我係垃圾 好多嘢都可以靠後天
但 先決條件都唔夠人嚟 仲點同人鬥

有掛 我都唔知⋯

由你出世嗰一刻就知呢世都唔輪到你。

等緊香港有無限制安樂死

仲未出現嘅女朋友
我愛嘅朋友
更好嘅自己
辛苦

佢返到嚟有用？
佢嗰心係你到？佢會愛你？
Sorry 唔會
呢嗰世界唔會話邊嗰無咗邊嗰唔得
有時放手都係一種愛
你好愛佢你無咗佢唔得 但唔代表人哋都係

有既有既

美食 幾時進軍飲食台啊巴打

...

怕死 我唔會諗自殺 我只係想每日有價值咗生存。

此肩不同彼肩

無夢想無目標 生存好累

屋企人？

Tommy仔 你講得啱

無 為我媽咪

為左下星期套新番

都係嘅 我好愛佢

死真係有用咩。

努力演活自己 就會獲得更多更好

想搵到目標 但唔識搵

咩？ 認真post

我愛我媽咪 媽咪都愛我

冇意義咁生存又有咩用

好多人都係

Aggggger 睇動漫乃人生一大樂事

為左 自己

冇目的唔得咩

要搵一嗰你愛佢 而佢又愛你嘅人真係好難。

其實好簡單既任何一樣野都可以係目標
例如 每日都平平靜靜咁過
不過 其實好難

晏啲去go鳩map查下先

努力搵

啱 人生要為咗自己而活！！！

得 做咸魚

我人生為咗每日畀人串

認真討論！

仇恨

邊嗰得罪你。

。信用卡條數還咗成年都未還完

整個世界與我為敵
由我作出制裁

諗唔到 無欲無求 有得揀我都唔想生存咁耐

巴打好勵志

求巴打整嗰烏托幫出嚟 世界得返5%最top人口就最好

我想永遠18歲

試過自殺 但真係太怕死 連死都死唔去

一月屌你老母仲話去旅行,
2o46都未還完

其他國家都可以架 要搵多啲錢去囉

借錢去還錢啊

唔好成日諗死啦你哋

有咩用

信 時機到咗自然會一齊 Timing
但 緣份完咗就完

借財仔

卜卜脆

一樣

M底

每個人都唔同的

辣殺仔

Yes I am

鳩up鳩up

我都唔知
好辛苦
連星期六都要祕撈
但都儲唔到錢

我都係啊屌 之前一星期屌7日工

美食 朋友 夢想

為咗可以寫嘅歌有人聽有人認同
同女

我想多啲出街食飯 有無OpenRice介紹
朋友 我都想有
夢想 巴打夢想係咩

多謝 我係辣殺

巴打嗰名 睇得出你好鐘意作歌

正面啲啦清

乜做人一定要有原因先做到落去 人地要同人比較？ 邊個規定

我想為咗搵到目標而活咋啵

岩岩等車前面個女仔望左我一眼即刻調頭唔望過黎 樣衰到咁活著仲有咩意義

你會唔會諗多咗

唔會 利申下下樣

我中上

等新av出

無慾無求 又冇另一半五死都冇用

為左明天發生嘅有趣事。

有無AV好介紹55555555

五你老母55555

無有趣嘅事發生。

買更多嘢，例如網購咁，會為等收貨有所期待為貨不對版或者完美無瑕而興奮

有，只係你無去撞而已。

樓主解釋下

因為無勇氣自殺

Who

我係連登既敗類 拉低大家樣平均水平

為左可以屌更多的日本妹

淘寶撚？

撞車就有我份

矛牙

咩姐 講事實姐
我女朋友都知我好愛佢

點解唔繼續活落去。

呢啲嘢閂埋房門先講

真 嗰個都中上得你下下 條中線即刻畀你拉低晒

打丁就打丁啦你

你老母

SORRY我會好好地搵個地方收自己皮架啦

呢代人最大問題就係習慣左等食，好野會自己飛埋黎。

點解一定要繼續活落去？

做人最緊要自由開心 你目標完成咗 搵第二個目標 如果係迫自己 你目標只係一個壓力

日日都好想比車撞死

我都諗左好耐

人生好苦

未交晒paper assignment唔死得住

我都覺

茶記熱奶茶

屌 原來係你

點解呢啲辣殺post都可以出返嚟

認真，冇茶記我唔想起身

咁早起身做咩 瞓多陣仲好喇

早起身心情好啲

梳喱 頭先心情唔好

唔緊要～ 我有少少m底，冇事

我係絕對m

佩服

What r u doing now???????

Mon住lihkg，有新po咪留言。好悶 唔眼瞓

小妹準備瞓鳥

早抖

為左仍然值得期待的將來～

睇埋套動漫先

可否告訴我 每天你掙開眼睛睡醒時 所期盼著的新一天 每天你所等待的 是甚麼

曳

點解做毒撚都曳？

又話瞓，btw睇咩

Breathe keep breathing

Hunter X Hunter
刀劍3
哥布林殺生
轉生變屎來母
最近睇呢幾套

學下嘢～冇睇開動漫

唔想呼吸了

咁你又問我

得閒咪睇下

睇動漫 睇完瞓 聽日傾 再見～ 早抖

Bye bye

屋企人

你呢啲辣殺開post咪有呢啲事發生

為咗生存
為咗其他人，為咗一個深愛嘅人
好想學懂自私，為自己而活

係親朋同事面前扮作正常，其實每日都過得好唔開心，有時候會覺得撐到好攰

打份工努力向上爬，想改善生活品質
努力到人工加10%嘅時候，sorry，出面物價加夠15%
你辛辛苦苦獅子山下精神嘅努力就此白廢

專一、真心去愛一個人，用心去照料佢珍惜佢，換來嘅卻係被放棄

細細個接受嘅教育，係做一個好人
安份守己，愛敬勤誠
原來呢個社會唔適用
呢個世界，好人係唔一定會有好報

係呢個社會係要奸、要仆街、要賤格、要自私

你夠奸，識得轉移資產、扮精神病、扮分居離婚
特快公屋上樓
你誠實，自力更生，打份最低層嘅工，sorry公屋入息限額超標

你賤格，一腳踏幾船，溝女口花花，大把女痴埋嚟，屌到悶換另一個，夜夜笙歌
你乖仔，勤奮上進，專一愛錫女朋友，無微不至的照顧，條女嫌棄你去搵另一個

你良心企業？貨物低價賣出幫助貧苦市民？
地產霸權加租迫到你走頭無路
奸商自私自利賺到你市民盡，地產霸權有租收奸商又搵到食

年輕人望住呢個社會，根本望唔到希望，望唔到將來，活下去為咗乜？

讀書讀到大學又點？
正常出到嚟都係由低做起，但佢地睇唔到將來，睇唔到向上爬會改善到生活，爬得幾快都唔夠物價升得快

會繼續為生存而活下去，為屋企人活下去
唔會傻仔到自殺，但已經唔怕死亡
死亡，可能係一種非常消極但可行嘅解脫方法
遺書寫好係電話度，定期更新
登記晒器官捐贈，無言老師
只望死果刻唔好咁痛

屋企人同朋友 兩個月前都仲有男朋友做新嘅支柱去撐住我個世界 但而家少左條支柱lu 繼續生存落去嘅理由又少左個

為咗屌閪

我同屋企人關係唔好，原本仲有ex
但ex都送帽，依家真係背後全沒支柱

要撐住啊 呢度有唔少人都撐你架

無話撐唔撐住，每日都只係等緊死

要記住有個人係前面等緊你架

前女友唔係我嘅全部
但佢我唯一想要嘅嘢
我都唔知呢七個月我點捱得過, 但最壞時間總算過去
btw生日快樂

扑嘢